燒山係一條打破不割席既計謀

有人講過
要燒點解唔燒啲有用既建築物 例如政府部門

假設成功燒山 社會點樣睇燒山
到底割唔割席好
所以
燒山只有地產商係既得利益者

我代表抗爭者講
抗爭者並不會想燒山

抗爭者只會想燒狗屋

所以親中人士如想屈我地
請燒[black]狗[/black]